淋病想戒嚴，而家已經達到！！

我懷疑777係有計劃咁利用鄉黑戒嚴
上個星期有傳政府想分區戒嚴 但政府否認
而家黑社會周街打人，令市民唔敢出黎，已經幾乎達到左戒嚴效果。

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

推

推 依家只係無講出口既戒嚴

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

721 上環開槍整合

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤